---
categories: profile
factions: 
owner: public
title: SCA Granola
---

# {{ page.title }}


# Generated: 



## Dokonania


| Opowieść | Dokonanie | Daty |
| ---- | ---- | ---- |
| 210112-elainka-kontra-caly-swiat    | Statek Cywilny sektora prywatnego Astorii zajmujący się misjami ratunkowymi. Niemały, podobny w strukturze do niesławnego Grazoniusza. Tu: uratował Ogienko, okręt RAMA Aurum. | 0097-09-29 - 0097-10-02 |

## Relacje Aktor - Aktor


| Z kim | Intensywność | Opowieści |
| ---- | ---- | ---- |
| Andrea Burgacz       | 1 | ((210112-elainka-kontra-caly-swiat)) |
| OA Ogienko           | 1 | ((210112-elainka-kontra-caly-swiat)) |